原來洪卓立好後生

近排見佢出返黎唱歌 好奇之下查下佢幾歲
原來佢1987年3月2號出世 依家先31歲

再睇返佢原來2007年出道 嗰陣先20歲
之後2008年出咗首彌敦道 相信除咗00後 應該大家都聽過 嗰陣佢先21歲

雖然唔係話有咩特別 但你地諗下自己20歲嗰陣做緊啲咩 可能仲係鳩下鳩下咁hea讀書 但人地就好有理想咁出道做歌手

利申 唔係打手 但最近見佢借youtuber宣傳首歌覺得有啲cheap

英年早逝

撞野呀你

可惜好後生就走咗

同期既9泊豪同陳栢宇都上晒位，佢就
我連佢出返黎唱歌or有咩新歌都唔知

唔知唔緊要 佢首新歌都唔知唱緊乜鳩

原來走左9年 大家真係珍惜眼前人

如果當時無走

得首彌敦道

佢最紅個陣自己走去打機 如果keep住唱歌實會紅

之前都有聽佢首彌敦道懷念下

原諒我當初冇好好聽過你既歌 珍惜眼前人

麥巴比19歲拎世界盃啦
個個人既人生都唔同架喇,咁都要吹奏

JB 13歲出道
16歲用自己賺嘅錢買樓俾老母

走左真係好可惜

起碼我23歲嗰陣仲在生先
立立就

唔緊要,有湯怡我唔上位都得

又靚仔又有錢 好葡萄

望見她的身影已無法佔有
我是再不要絕望看她走

最大成就係湯怡對佢死心塌地